周同學喪事

可唔可以有人幫手同周同學家人傾傾，公開大眾出席喪禮，一同為佢祝福同悼念🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咪咁撚多事得唔得 俾人靜靜地唔得既咩